

 Tlačová konferencia ministra Vážneho bola neuveriteľná. Všetko je v poriadku, nič sa nedeje, novinári tomu nerozumejú a tých 200 chudákov, čo protestuje, dáme zavrieť. Systém funguje VEĽMI DOBRE a tie drobné problémiky, čo sa vyskytli, sme aj hneď vyriešili. Týždeň sú denno denne v TV kolóny kamiónov, x ľudí tvrdí, že toto nikde a nikdy nevidelo a tento chlap povie, že všetko je VEĽMI DOBRE! 
 Kde bol doteraz? Práve pristál? ÁNO!!! Je to ufón, alebo úplný ignorant?. Kedže o ministroch zo SMER-SD len dobre - UFÓN!!!! Nebol na dovolenke, ale visel na GPS satelite a kontroloval, či je všetko OK a rátal eurá. Neveríte? Predkladám usvedčujúce foto a FAKTY si zložte dohromady sami. 
 Viete kto riadi mýto? UFÓNI!!!! Neveríte? 
  
 Na fotografii vidíte predstavenstvo spoločnosti SKY TOLL na rokovaní s ministrom Vážnym (v oranžovom klobúku) po návrate z obežnej dráhy. Rokovanie sa uskutočnilo v APOLLO Business Centre, kde spoločnosť sídli. Po skončení rokovania sa minister prezliekol za pozemšťana a odišiel na tlačovú konferenciu. Po skončení tlačovej konferencie znova odletel, aby z kozmu dohliadal na investíciu svojich spolubratov z planéty TRANTOR, sektor Mykogen. 

